想搵巴/絲打做MODEL練影人像相

啱啱學緊影人像想搵巴/絲打免費做MODEL比小弟練下影相，
或者有巴/絲打想一齊出嚟影相交流都可以搵小弟。
有興趣EMAIL:photobird201722@my.com

推

可dm小弟
Ig:mftnico

肥矮毒受唔受？

冇所謂，自在影相

有興趣就email我啦

其實不如開個group方便聯絡？

我有興趣呀 可以tg搵我
tg: @Mio0326

新手想練影人像
求加

仲有冇揾